美國眾議員佩里：中國共產黨是個犯罪組織

咁開戰啦

開始向犯罪組織方向滅共

Push

RICO is coming!!!

打，奉陪

袁爸爸真材實料

中共=地球癌細胞

培里叩關

唔洗fact check都可以肯定正確

由創黨嗰日已經係,暴動黨起義,姦淫擄拐無惡不作.